[有圖]今日收到封耶撚手寫既信

是咁的 今日番屋企時開下信箱收到封手寫既信
寫貴住户 以為邊個朋友咁無聊寄信俾我
打開一睇 見到有張耶撚單張
仲有封手寫既信

睇撚完 心諗：屌你老母 痴撚線耶撚

三唔識七 寄信俾人傳教
你班耶撚係咪痴撚線嫁 屌你老母
信耶穌智力到底有無100?

有無巴打試過

JW 係cult嚟

多謝樓豬幫佢地宣傳

揼咗佢啦 異端嚟㗎

你寫返封過去論證jw係異端不可信

耶和華見證人

JW = Jehovah's Witness?

好似同摩門教差唔多

異端

好多錯字

縱便月亮消失 和平安泰仍舊豐盛
好似warframe

跟本係一班唔肯面對現實，唔肯做任何野，淨係諗住等等下會有人解決晒啲問題，有
等人打救你既廢物

我屋企都收過仲要唔止一次
都唔知呢班耶撚到底係咩心態
佢地自己都知自己班人個名臭仲要特登寫多段嘢話自己一定唔收捐獻